沈振盈：「大市見臨界點，每一點都有回吐風險」！

恒指今日升穿31900點，先破收市歷史新高，與史上最高位亦僅54點之遙。訊匯證券行政總裁沈振盈直言，現階段破不破歷史已不重要，重要是能否繼續扶搖直上，還是掉頭回落。

沈振盈稱，恒指再闖高峰仍要看多個因素，例如外圍及A股，外圍方面，美股今日復市，市場料會再造好；A股方面，周四有數據公布，但要看是否有意外驚喜，也要看中央有甚麼政策推出。

他直言，現階段「每一點都有回吐風險」，因為大市已出現臨界點，部份股價已太高，一些落後板塊如內銀亦已追上，此外美匯指數雖然預計會續弱，但已經很低，隨時穿90點後反彈，屆時便會影響股市表現。「32400點可能會是一個挑戰」，他呼籲，投資者目前最好不要單憑指數而高追入市，「不是指數升就等於所有股都升，之前表現好的手機股便已經轉弱」。

記者：陳子凌

港股36000

屌你老母收皮啦
成日話到頂講講講撚左成年
又話700新年會去返340
而家幾多點都廢事講

聽日入牛牛

不問價入

ALL IN

大市已到臨界
大市會有調轉
有機會出現缺口

屌 我夠知啦 幾時先得架

如果信大師會miss晒上年成個升浪

信大師會食晒個升浪
股壇有邊個唔當佢燈神

忘恩負義

參透實戰理論

睇黎仲係好多人未參透到
sosad

參透左真係數錢數到手軟

大師次次都漏左#曲

最後果句 手機股轉弱

今次36000無走雞

不問價入1478

2382翻身有望

每升一點對大師都係無比嘅壓力

倒跌啦

又升了

個市每升一點，師父嘅老母都有被人屌嘅風險

到底大師點解成日捉到個市